我好怕自己聽日會係地鐵車門暈低，有無手足可以保護我

我抖下休息下會無事，有無手足可以保護傷者，唔好比人係我休息時郁親我